由連登開始的連寵拯救隊正式上線啦！

今日咁開心，終於有機會同大家介紹一吓我哋

我哋係一班連登討論區組成嘅義工，
原先係由一位絲打因為種種原因而無意中做咗暫託，
但係一個人能力再強都抵唔過一個團隊，
所以開始萌生成立拯救隊嘅念頭。

除咗令到更多嘅浪浪得到幫助，
同時一眾巴絲打又可以有主子嘅陪伴，
就係咁招募左一班義工，
希望可以用自己唔同嘅技能幫助有需要嘅浪浪，
令佢地唔需要再擔驚受怕。

如需協助，歡迎你聯絡我哋
特別係TG重災區嘅動物

我哋嘅Tg Channel:
我哋嘅Facebook:
Instagram : link.animal

因為剛剛成立無耐，現時拯救隊物資短缺，十分需要大家嘅幫助，如果有任何物資/捐款歡迎pm 我哋，所有捐款使用我哋會每月公佈，請大家放心

另外亦希望有車人士同更多嘅暫托家庭可以幫忙
萬分感激

若希望成為伙伴之一
請填寫Google Form 表格
填寫後請PM我哋

下面有我哋正在暫托之貓貓
全部正受社會化訓練同埋未隱定
未會出領養住

最後

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

推

借位

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

多謝你地

一號個案 在泥堆中被發現的一對寶寶
哥哥Misu 妹妹Tira

二號個案 在村內流浪的三小貓
兩個男孩子 胖虎 大雄

妹妹靜香

糧食有無需要？
有少量糧版可捐助

有啊 感謝你啊

Tg pmed

好有愛心

推唔郁

push

推+支持

我愛貓貓
推

呢個真係要推 多謝你地

如果想領養可以點做

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

支持

想領養

可以先喺Waiting List留名
Channel有Link喔

Push

推 值得支持

點捐款阿?
十分支持

感謝你
請聯絡我

channel有form填 waiting list等住先

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

Push 左先

而家睇到post要諗下真係pets定講緊人

推呀

我愛貓貓, support !
有D物資,Telgram傾

推

你tg我丫感謝你

推！

幫你推
狗狗的事就是我的事

點將自己個團隊透明化?
認識左一個又係叫XX既團隊收留左好多棄貓棄狗
屌那星到頭黎原來係搶流浪貓狗做參
間接sell人買佢D野先可以所謂"領養"
搞到我對呢D所謂既貓/狗義工好撚反感
最基本查你家宅, 上門到訪, 態度惡劣

歡迎你tg我地了解下

如果你有睇過之前貓義工post我嘅留言
你就會知我點解搞左呢壇野

對光環撚表示好撚討厭
動保呢啲有意義嘅事就係俾呢啲仆街搞彎哂

有冇狗仔可以領養

我地少狗嘅伙伴
都好想接

冇狗都可以考慮下貓既 不過真係要去研究下學下先
利申: 自己同另一半養開狗 (之前養咗2隻Husky到老死 ) 依家搬咗入市區租細啲既單位

你可以follow我地channel
入面有人會分享的

其實我自己本身都係養開狗
出黎住先養貓

有包開過剩好多嘅royal canin幼貓乾糧
但睇隔來肥美絲個貓糧資料庫post依隻都唔係啲咩好嘢
你地會唔會想要
因為屋企兩隻貓其中一隻太肥就唔擺乾糧 定時餵濕
肯收嘅話可以比幾個汪喵罐都得

可以啊
請問點聯絡你呀巴打

Tg: mortysmithjr

pmed

太好了想幫浪浪好耐但無從入手
Push

留名

一直都想做個唔仆街既貓狗義工
但屋企細唔方便宿托 加上冇車
除咗課金仲有冇野可以幫到手？

見到咁多小動物被煙焗死好心痛

請問喺街見到被困貓仔
可唔可以搵你哋幫手？

有好多架！入咗Channel未

當然可以
Tg我

@fkyouhk_gov

💕重大嘅消息公布

連寵有貓舍啦🙆🏻‍♀️

其實目前捐贈嘅資金係絕對唔夠去營運
目前貓舍都係由我哋成員伙伴自己夾錢去做
所以真係好需要大家嘅幫忙
無論係物資上定係金錢上
如果你哋幫到手嘅歡迎聯絡
@fkyouhk_gov @diu7popolomo

物資我哋係嚴重缺貓砂同埋籠

感謝你地支援

因仍有大量求助case
天氣開始轉凍
暫托位亦都係絕對唔夠
如你能夠成為暫托家庭亦都歡迎與我哋聯絡

卒之有連貓！等咗好耐喇！

有幼貓用既貓砂盆，床，出街袋同罐罐 唔知你地有無需要呢？要糧或者其他物資都可以睇下幫唔幫到手

大大力推

需要，請tg我

@fkyouhk_gov

push

📣 招募人員

連寵是信念，
任何人都有機會可以成為連寵

我們相信尊重和溝通，
尊重生命，尊重領養人，尊重伙伴。
辦法總比困難多。
溝通才能解決問題。

現招募更多伙伴
拓展黃色版圖

1. 現為動物義工，認同連寵理念
不忘救助動物初心者

2. 有意成為動物義工者，有肩膀有承擔
願意聆聽和學習

3. 現職Marketing / PR 行業
亦有志出一分力者
我們需要人手處理平台和一些事務

4. 現職會計 / 法律相關行業人士
亦有志出一分力者
需要專業人士處理同顧問com sec

5. 有車/有車隊人士
需要車隊運送物資與動物來往貓舍
成立初期真的缺乏資金

6. 各區店舖老闆
如能提供位置收集捐贈物資
不勝感激

如有意加入或查詢
請即PM @fkyouhk_gov

感謝

pish

#連寵要人

📣招募貓舍義工

平日上午邊個得閒🥺
特別缺人😢

新手又好老手又好
幫到手就係好手足🙌🏻

福利：
又學到野又有得撚貓

有意聯絡 @hkvetnurse

推~

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

油塘喔絲打

想幫手, 填左form幾日都冇人contact.
係咪已經夠人手?

幫推

好撚q

唔好意思因為我哋整理緊啲資料
或者你不如直接聯絡我會快啲
不過唔好介意我會voice

@fkyouhk_gov

想玩貓

資料填咗
幾時會有通知

FB PAGE係咪死左，我禁#1條LINK唔得

唔巧意思。漏左s

之後會再轉英文名所以嚟緊會再開個一個新嘅post

幫推~